〔閱女無數既你請畀意見〕大家覺得呢條女點

自問唔係閱女無數，不過呢條女都唔錯

丁腳 ，心口好似都有d 貨賣 ，大家點睇？

係instagram 見到，叫shirley 陳欣妍。

宜家啲女個個都差唔多樣架啦

嘩 幫手宣傳都唔洗咁明顯啦

唔係韓國就大陸，削骨還父。

唔講咁多 即刻駁嘴

ig 呢？ 又話係instagram 見到，得果幾張相想點？

手淫下個名就搵到